[PS4] Gundam Battle Operation 2 [15] 留起啲幣煲醋

日文官網:
中文官網:
遊戲Wiki:

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D兔得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

希望新post新希望唔洗再做非洲之星

成個星期冇開隻game

SAME

我2個星期
新兵果10幾石仲未拎晒

係咁話唔要出海鮮，好囉 咁唔出海鮮囉

屌你bandai !!!! 呢堆根本同一部機黎㗎

周亞古！！！！！！！！！！！！！！？！！！！！

出多三隻聖獸
聖誕節就出NT1